自由黨：政府又話盈餘唔得搞得 咁不如拎外匯儲備2千億洗下先

自由黨倡預算案動用外匯基金2000億元滾存盈餘救市

自由黨立法會議員與財政司長陳茂波會面，要求政府由外匯基金累計盈餘，撥出2000億元，推行第5輪防疫抗疫基金，相信可以支援不同行為的同時，可以減輕財赤壓力，亦不會影響金融體系穩定。他們又建議政府補貼商業借貸利息2厘，重推保就業計劃，寬免或減低政府商業收費和牌照費，在疫情緩和後派發電子消費券。

自由黨黨魁鍾國斌指，疫情未見遏止，對各行各業造成前所未見影響，結業潮一觸即發，現時是抗疫救市的關鍵時刻，政府必須要靈活變通，盡量動用可用資源，保企業，保就業。

原文網址：

唔駛講咁多廢話，比返老強出黎

派錢

777:股市會跌,不了(大鱷)

實情係借曬比中央回血